有示威者阻市民進入稅務大樓 雙方發生口角

大批示威者由立法會示威區轉往灣仔稅務大樓大堂聚集，部分人坐在大堂的地上，目前大樓正門玻璃門鎖上，另外一道鐵閘亦關上。

示威者舉起白底黑字標語，要求撤回修例以及成立獨立調查委員會，有市民希望進入稅務大樓並要求示威者讓開，雙方分別在大堂內及出入口位置發生口角，其中一名男子用力推開前方的記者，被示威者包圍，其後該名男子離開。

在午飯時間，示威者讓出一條路，讓大樓內的工作人員離開，不過，如果有市民想進入大樓，示威者就不容許。

有示威者表示，今次是不合作運動，希望癱瘓政府，向政府施壓，要求他們回應訴求。

下一步圍港交所